黨鐵係咪窮到電費都冇錢俾？

夜晚經過 撘電梯見到啲燈一支開一支唔開
以為咁岩壞咗 點知2邊出口都係咁
黨鐵係咪窮到電費都冇錢俾了
其他站係咪都係咁定淨係得我個站係咁

太古？

冷氣又唔開,風扇又唔撚開,請少幾件舉牌廢閪電費都圍返啦
不過無搭好耐了

n-1呀

冇睇過鬼片？

好恐怖

樓主屌你老母搭黨鐵都出嚟講

Yes

我都係行返企經過

屌 7月唔好亂講嘢

行返企經過ja

一個人都冇，樓主小心

9成會俾大波驊撤控

有鬼

其實要開咁光做乜
去開外國旅遊,人地都係開好少燈

7月堅驚

鬼門關大開....

真係唔夠錢洗個陣咪又會問政府拎市民d錢去打救

法例對地面光度有要求

9成9 俾環保撚投訴

想慳電 唔知幾點後就熄燈